[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [225]吹到中左1001

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

「情人節‧精巧甜品」：
劇情活動「情人節‧精巧甜品」已於2019/2/14 14:00(UTC+8)開始舉辦！

火屬新角／龍／符：

5星火奶，抗暈(真龍抗性)

普羅米修斯

開場100%儲技

*本次活動pool為期間限定角色、龍輝護符，以及非期間限定的新增龍族pool
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?()

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!